手足受傷，無地方休息可聯絡

*麻煩廣傳，增加傷者知道嘅機會*

【跟懸壺同步的中醫醫療支援】

今晚非定點義務流動中醫醫療支援開放。

打傷、棍傷、跌撞傷、扭傷

關節脫位、非開放性骨折（唔係插左條骨出來）

皮肉傷口、化學刺激或中毒症狀（嚴重至出血例如鼻血屙血咳血都可處理，氣管、黏膜、皮膚刺激當然也可以。）

無家可歸、未食飯

以上為支援範圍。

病向淺中醫，盡快pm來，手足同行唔講錢，唔使再問診金藥費，全免。

有其他特殊情況也請pm來查詢。

祝大家平安。